Making Love Out of Nothing at all

有冇air supply 愛好者

I can make tonight forever
Or I can make it disappear by the dawn

making love

Out of nothing at all~

覓傾粒

I'm 痾啦lu粒

two less lonely people in the world
and it's gonna be fine

好撚正呢首，但去K真係唱唔到

Between "making love out of nothing at all" 中文應該可解做"瘋狂做愛"